其實廣場立憲嘅話 將基本法嘅條文修改下就啱用

首先邀請全體立法會議員去開會
包括民主派同建制派（建制派肯定唔會參加）
之後參加議員表決通過新憲法
而且以議會提名方式選新行政長官 全體參加立法會議員選出特首